update左之後load 唔到圖

入到post 無圖 (但真係有圖)
要按入相簿mode先睇到
用緊andriod

agger

網頁都LOAD唔到啊

Ios都睇唔撚到
屌你連狗

原來i連os都係

一樣

same on99